過年諗住一條佬去 菲律賓 - 馬尼拉，有健行/景點推介嗎?

主要自然風景 梯田 古跡咁
得3日
會唔會太趕

唔驚死/坐監啊？垃圾國家都去

監獄